fg 家用比幾多?

我諗住比 30%

合理

18k-21k既話
5000，唔好比太多費時做壞規矩

唔俾

$5000
包食、住、水電煤、車

$1 都唔撚俾

3000

搵24k唔比
老母仲問我夠唔夠洗

你地家用佔人工幾多%

12k-16k既話
3000頂盡

都係諗住3成

唔洗比, 但有親戚屌鳩我老母唔問我拎家用

冇比，但每個月幫佢地找卡數

俾1/8

睇屋企情況判斷
如果兩老係大花筒就唔好畀咁多
夠佢享受但唔好畀佢亂咁揮霍

好似我老豆有錢就拎去包二奶,老母有錢就去旅行
到有病要做大手術果陣就同仔女講話無錢,叫我地由得佢自生自滅
好彩幾兄弟姊妹各自有積蓄,如果唔係佢真係等死

4k
留比自己
其他全部家用
利申唔似連登仔 我父母對我好好